% ---------------------------------------------------------------------
%                      DOCUMENTO DE EJEMPLO
%                    QUE UTILIZA LA PLANTILLA
%                      DE LA EDITORIAL DE LA
%                UNIVERSITAT POLITÈCNICA DE VALÈNCIA
% ---------------------------------------------------------------------

\documentclass[a4, nocrop, rm, castellano]{editorialupv}

% Opciones de la clase 'editorialupv'
%
% llibre      - Libro docente
% ebookpdf    - Libro en formato PDF para e-Readers
% tesi        - Formato de tesis
% a4          - Formato A4
% rm          - Tipo de letra roman
% sf          - Tipo de letra sanserif
% crop        - Marcas de corte (cruz) 17x24 cm (+3 mm por los cuatro lados) centrada en una A4 
% nocrop     - Sin marcas de corte, respeta el tamaño 17x24 cm 
% nomathskip  - No se modifican las distancias de las ecuaciones 
%
% castellano  - La publicación está escrita en castellano
% valencia    - La publicació està escrita en valencià
% english     - La publicación está escrita en inglés

% ---------------------------------------------------------------------
% Configuraciones presonalizadas 

\input{preambulo}

\bibliography{referencias}

% ---------------------------------------------------------------------
% Las carpetas para los gráficos

\graphicspath{
	{figuras/}
	{logos/}
	}

% ---------------------------------------------------------------------

\title{
	Geolocalización en un entorno cerrado\\[3ex]
	\mdseries\large \textsc{Trabajo fin de grado} \\ [1ex]
	Grado en Ingeniería Informática\\	Curso 2015-2016 
	}

\author{
	Francisco M. Muñoz Montoya\\
	{\small Supervisado por: M. Carmen Juan Lizandra y Ramón Mollá Vayá}
}

% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------

\begin{document}

% ---------------------------------------------------------------------
% Referencias cruzadas personalizadas y texto automático de LaTeX

\ifcastellano % Las definiciones predefinidas empiezan con mayúscula
	\renewcommand{\itemautorefname}{punto}
	\renewcommand{\sectionautorefname}{sección}
	\renewcommand{\subsectionautorefname}{subsección}
	\renewcommand{\subsubsectionautorefname}{subsección}
	\renewcommand{\figureautorefname}{figura}
	\renewcommand{\tableautorefname}{tabla}
	
	\renewcommand{\indexname}{Índice alfabético}
	\renewcommand{\bibname}{Bibliografía}
	\renewcommand{\contentsname}{Índice general}
	\renewcommand{\abstractname}{Resumen}	
\fi

\ifvalencia % És molt important fer aquestes definicions, si no, apareixeran en anglès
	\renewcommand{\itemautorefname}{punt}
	\renewcommand{\sectionautorefname}{secció}
	\renewcommand{\subsectionautorefname}{subsecció}
	\renewcommand{\subsubsectionautorefname}{subsecció}
	\renewcommand{\figureautorefname}{figura}
	\renewcommand{\tableautorefname}{taula}

	\renewcommand{\indexname}{Índex alfabètic}
	\renewcommand{\bibname}{Bibliografia}
	\renewcommand{\contentsname}{Índex}
	\renewcommand{\abstractname}{Resum}	
\fi

% -------------------------------------------------------

\frontmatter

% -------------------------------------------------------
% Página de título

\maketitle	

\begin{dedication}
A mi familia,\\por apoyarme y siempre creer en mí.
\end{dedication}

%\chapter*{}
%\begin{flushright}
%\vspace{\}
%\textit{A mi familia,\\por apoyarme y siempre creer en mí.}
%\end{flushright}

% -------------------------------------------------------
% Resumen, prólogo o prefacio

\cleardoublepage
\phantomsection
%\addcontentsline{toc}{chapter}{\abstractname}

\input{cap_Resumen_es}

\begin{otherlanguage}{catalan}
\input{cap_Resumen_va}
\end{otherlanguage}

\begin{otherlanguage}{english}
\input{cap_Resumen_en}
\end{otherlanguage}

% -------------------------------------------------------
% Índice: tabla de contenidos

\ifEPUB
	% Nada, es decir no se incluye el índice general, 
	% se genera en el proceso de creación del EPUB
\else
	\cleardoublepage
	\phantomsection
	%\addcontentsline{toc}{chapter}{\contentsname}

	\tableofcontents
	
	\listoffigures
	\listoftables
\fi

% -------------------------------------------------------
% Numeración de páginas números arábicos
% Primer capítulo en página 1

\mainmatter

% -------------------------------------------------------
% -------------------------------------------------------
% -------------------------------------------------------
% Capítulos de la publicación

%\input{cap_Manual}
\input{cap_Intro}
\input{cap_Estado_del_arte}
\input{cap_Analisis_del_problema}
\input{cap_Diseno_de_la_solucion}
%\input{cap_Implementacion}
\input{cap_Resultados}
\input{cap_Conclusiones}
\input{cap_Trabajos_futuros}

%% xml -> modelo de datos
%% 

%\input{cap_ISO_9000}

%\input{cap_Respuesta_en_frecuencia}

% -------------------------------------------------------
% -------------------------------------------------------
% -------------------------------------------------------
% Bibliografía

\bibitemsep = 3ex
\bibhang = 2em

\printbibliography[heading=bibintoc,title=\bibname]

% -------------------------------------------------------
% Índice alfabético

\cleardoublepage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{\indexname}

\printindex

% -------------------------------------------------------
% Fin del documento

\end{document}

% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------
